認真 俾去機場班手足抖下 816先出黎遮打Ok？

屌 吊頸都抖下氣丫
係人都知件事發生左
尋晚係有好多旅客滯留
但關我地咩事呀？ 係政府問題呀！
我地唔需要道歉 理解既就理解左
唔理解既你道完都唔會理解

而今日道左歉 去既手足會俾人屌到9彩
但完全唔會有人報 唔會得到D乜野
不如休息兩日 816再出黎啦大佬

推

係阿 p牌推唔到post

除咗816 仲有817.818遊行阿

推
唔撚好道歉
道歉即係認左我地衰 千其唔好道歉

公關係要將個波射走 而唔係食左佢呀大佬...醒啦
道歉左就=認左衰 到時仲仆街呀⋯⋯

革命不是請食飯呀⋯⋯
dllm⋯⋯

完全唔建議道歉，建議今日唔好搞機場集會，冷處理左前兩日嘅遊客先

屌你老母你地有D同理心得唔得呀？
個女仔爆撚左眼
你地仲玩道歉
可唔可以認真DKO對家呀？

到時俾人鬧冇所謂，但係如果有一兩個傻佬打人呢？你哋唔還手？定係還手？點都係死，倒不如唔好出現。

道你老母歉呀？
同我諗清楚件事啦！

唔係你阻到旅客架
係橋裝警阻架

目的就係想你地覺得做錯呀大佬
屌
一鳩屌落警犬度咪攬掂囉

係呀！ 無得著之餘係推隊友去送死呀！
千其唔好去道乜撚野歉

咪係囉大佬
發生左架喇已經
AA同政府會處理架啦！
處理唔到就佢地問題
你出去只會送頭架咋！ 屌

假設你尋日俾人打完今日無啦啦打你嗰個人出現返你係咪焗撚到佢仆街屌你老母會打死佢啊？咁既然係咁仲做咩要送兄弟頭出去啊？

族人嗰個係喬裝警唔係我哋啲手足啊！做人嗰個係公安！我哋冇撚阻過人！阻個人嗰個係政府！你去道歉即係你認衰係你做嘅！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

放心 我會推

推呀屌你

816 show me your money
借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）